出黎做野, 識人好過識字。

各位師兄有冇同感。
見過有好多朋友學歷唔高,但係屋企有關系真係求其都搵到幾雞野一個月， 但係讀完大學班大學生 做幾年自撈到佢地個人工。
政係味真係唔公平😂